headphones選擇題

Bose
-700
-Qc35 iu

Sony
-1000xm3

你會點選擇？

Sony 唔洗諗

我見好都人都話sony聲又靚價錢又合理

iPhone 有線耳機屌打